去緊剪頭毛，求推介

唔好答我點剪都咁柒
我知自己柒
只係想剪個好d無咁樣衰
想清爽
又想特別d
唔要光頭
求髮型推介